[多圖] 藍田匯景巴士總站出現大量藍屍文宣

黑警幾時拉人? TG公海黑警煽動人做犯法野比人斷正我全部有BACKUP你地一個都唔洗走

對家開始好多文宣

凱晴做野未

批左大量維穩費

呢啲好容易跣親人可以即刻報1823

有冇人可以改做中國，借力打力

比d創意啦

推

幾好阿 咪等佢地貼 愈多愈好

[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

啲用字咁市井
又夾餸又好爽
好明顯班人幾冇文化

報警處理
雖然警察都係大細超

改字會更快

啲英文無厘頭到

攬炒香港中國最爽

班藍絲特登提我地要攬炒

港人心痛 君堯夾餸

佢地都就快釘蓋仲搞咁撚多野

夾硬要押韻，但市井之徒胸無點墨，
咪淨係諗到乜鳩夾餸囉

我要攬炒果句我直頭唔覺得有咩問題
班人 out 唔 out 啲

小學都未畢業
唔好咁高要求

泛民兩隻字改做林鄭

驚方會保護呢d文宣

搵人去清走去 睇下班狗會唔會保護你

撕晒啦喎

改兩個字就成張文宣意思唔同哂
泛民改做林鄭就搞掂

酸到
少數派 覺得孤立無援

好低質

連登都多左唔少on9藍絲阿叔

啲英文

選擇性執法，班狗見藍絲貼一定會幫手睇水，相反就拉人，大家唔好衝動同佢哋有正面衝突，而家敵明我暗，大家應該識點做

一睇就知對家又衝出黎柒

(有份作果D，檢討下啦!!唔係黑底白字就可以玩分化㗎!!提升下質素先啦)

咁快？

挾餸係咩意思？
食飯挾餸嗰啲

藍絲快啲死啦屌

啲字同對白真係好柒

借力打力，慳返d印刷費

政棍仔女係外國
啱呀，葉瘤，屈文妓，689同林奠嗰啲都係啦喺英美呢啲邪惡帝國呀嘛

淨係改一兩隻字

改字咪得 借力打力

係咪可以拎刀去剷文宣？

幾好 由佢貼

好撚柒
又抄尻人

排埋一齊又唔係同句中文有關，諗果個讀過平面設計未㗎?

藍絲見到似樣就會幫我地摵返喇 唔洗煩

1823app得唔得

佢地係咁狙擊泛民

句野你睇得明？

Pin, 求藍田手足幫手

報警，有黑衣人貼大量黑色文宣，即刻有防暴到

草船借箭 幫佢改字就得

選舉近了 要搞分化了

點解藍屍會支持連膿地

驚黑屎存家
好人一生平安

睇下痴到幾多日先
改兩隻字就變左自己友文宣
感謝提供素材

推呢個

藍田

幫佢加兩張貼紙 變共黨最爽
咁就搞掂

啲所謂文宣好流4喎
大家千奇唔好倒瀉油漆

我老豆老母見到呢d會即撕

各位無定向咁落去加減字啦喂

又玩分化 對準政權

快D call 獅子狗黎
狗咬狗

排上去同中文冇關，效果等如排26個英文字母上去冇分別，明唔明已經冇關係，個構圖超失敗，腦殘即係腦殘!!

唔爽做來仲乜 真係on9喎

匯景係王嘉盈

恥笑還恥笑
都要適當注意對家動作

拆送宣呀！ 掉返轉人哋貼我哋拆

真定假阿

If we burn, you burn with them

想扮到似本土手足做玩分化啫，咁出面兼且語句又低B，衹有腦殘先會信

香港再出發大聯盟

其實藍蛆係真心膠以為泛民係大台？

佢哋到而家仲係咁諗

電子冥幣

乜撚嘢if you burn, you burn with them. 係咪想講if they burn, you burn with them呀

便衣係咪匿埋等捉人

咁低級分化，邊有人中
Btw 攬炒我都爽，藍屍怕未睇佢點分化

識玩一定係玩借力打力

呢啲同cold call電騙案一樣，你知自己唔會中計，但始終都會有人中計，諗下計處理好過輕敵

I am pretty sure it is Yihin English

扮熱狗

Pish

改用 支那 好好多

push

準備改字

！截止倒數2日

網上選民登記簡易教學(手機一樣可以填form)

啱呀
等藍絲知識香港即將會攬炒
早啲面對現實

借力打力先要最正 咁辛苦凌晨出黎痴 之後 人地改哂個意思

KT A出口近賽馬會診所一地都係啦

廢佬俾人偷襲點算

比人不停渣壓都唔識反抗
班藍屍狗仲笑人咪on9
淨係班高官同建制狗都多重國藉啦
利益輸送搵完錢早就一走了之

你地唔好諗到咁差 押韻係真係易上到廢老既腦度

所以希望手足可以整到部分文宣朝住呢方面做

Push

If you burn, you burn with them?
what does it mean

支那狗用「反攬炒」口號黎攬炒香港

我哋唔做，對家出糧做大佢

其實唔洗理，落雨的話啲街坊就會投訴
你撕佢分分鐘係陷阱或者有高尚情操

反而諗下有咩藍文宣可以幫手貼

大量文宣手足轉藍

文宣被反cup了 特別大型文宣基本肯定被咬

報食環就得
基本上外判咗有班食環係會密密清
唔理你咩陣營

好撚尷尬

佢地係不停重覆煲攬抄呢個term, 唔知有咩重要性啦
唔止文宣，仲有拍多左好多片，強調香港經濟比示威拖累，藍屍之間好低調咁互傳

ok wo

原來係咁樣再出發？
唔再比民賤聯中間抽水
自己直接搵人

係正入境處出面
觀塘狗屋旁邊
仲要人流咁多既巴士站

擺明有狗幫手睇水

觀塘：
中環：

網上見到 香港各區都有
要諗計點樣留住淺黃
同埋唔好俾對家拉攏到本身中立班人

必也正名乎
攬炒呢個term俾對家扭曲曬玩爛咗
我哋係咪要繼續用攬炒呢個term？係咪應該自稱攬炒派？
定係話對家先係攬炒 林鄭係「攬炒之母」？
我哋呢邊係守護香港核心價值嘅一派？
嗰陣我哋呢邊醫護罷工都係話「停止攬炒」

班濕鳩藍絲真係冇第二隻字體

係咪應該相應法官呼籲拿刀去產嗮佢

騎劫

當區議員可否向食環/地政施壓要佢地清走佢
平時撕我地啲文宣又咁撚快手

[文宣方向] 中共港共藍絲攬炒文宣吸中立票 我哋都要話返佢哋攬炒！

全部都係IF U BURN, U BURN WITH THEM

另一方面睇係我地貼文宣既成本大增
令到好多人卻步

你啱 要改改名
攬炒好似有啲貶義 有咩字可以代替到

或者噴黑攬炒香港，再加個投字上去第2句

免費宣傳投泛民最爽

都要諗對策

手足小心俾狗咬

似熱狗文宣

同一個老闆

呢啲反向宣傳 隨時貼得多反響愈多

幫你記住啲事係有發生過

收左錢
分分鐘黑社會黎

之前有手足試過清
俾狗拉返轉頭

天水圍都有, 位置係天盛上西鐵個條天橋

原來全港都有
如果我哋出張文宣 話呢啲文宣係有大水喉照住
居心叵測？

去camp尻班藍絲狗啦

好事尼

我就去幫手清潔香港呀

抄夠未

屌你老母抄到咁撚似
俾啲誠意啦

手足們
見到非法橫額最好影相，跟住send俾食環去跟
唔洗留個人資料，好安全的

由於1823最近唔做新case，所以要直接send俾食環office，係下面搵返所屬個區個辦公室就得:

如果自己拆，小心俾狗咬
求pin

支那曱甴都會進化

如果無左香港同泛民，咪變左攬炒好爽

佢英文句野直頭用返落佢地到都一樣

因為佢地唔肯承認經濟問題係由政府、武漢肺炎影響囉

長者心痛同泛民夾餸有咩關係？心痛應該去睇醫生

泛民耿爽

泛民一早out 哂呢樣野唔洗多講
文宣只針對泛民只值明一樣野
就係佢地只在乎議席

一見到人貼就報警先，話見到暴徒貼野

D英文真係 出嚟搞笑咋吓嘩

明明冇殘體字 但第一眼望落去又好似有咁
總之個感覺好怪好柒

究竟咩係吹鷄

立法會選舉近了

中共幾十幾百幾千萬咁批落嚟

有冇覺得班藍絲淨係敢講泛民，唔敢講本土派

個感覺好似啲建制派上視點31嗰個擂台，feel到佢哋勁驚陶傑。

學對家咁鳩貼
係對家文宣上面貼上支那，中国遮住泛民/甲由呢類字眼即可

開個ac有幾難
見1個藍屍5毛ac舉報1個

鳩拉李柱銘就知佢地個思維仲停留係90年代

郭法官話係高尚情操黎
大家識做啦

當日大埔隧道對面直頭擺靈堂棟花牌。
而家唔難拆解啦。

老實講我地啲文宣愈黎愈多字
好難入腦拉攏淺藍中間
對家口號式文宣on9簡單但有效
無知人士好易中

唔係㗎
藍屍文宣無成個月都唔清
之前荃灣西海之戀小巴站貼左成個幾月先清晒

咁要令佢批多啲
吸乾支那順便借力振興香港經濟

攬炒係一個理念，點解要改？
下次佢地又話要光復香港，咁係咪又要改？
連一開始既理念都改，點解你唔改做藍？
咁咪以後都唔洗改

自從中聯辦個傻閪上場之後
全面玩輿論
只要輿論夠行
曲都可以比佢咬直
例如之前我地講攬炒
係對應中共可能出軍事行動先話攬炒

唔係主要爭取攬炒
但係就比條撚屌攞黎鳩吹

呢啲文宣真係唔撚驚

Anyway, 我地一齊諗方法整到成街都係文宣！
幫手印定文宣貼紙擺喺黃店到派俾大家，叫大家行到邊貼到邊

人用文宣佢又抄
真係支那出身